呢度其實有冇人係覺得自己好幸福？

我冇咩動力
無欲無求
發唔到達又餓唔死
我唔能夠理解人地成日要向上爬 不滿呢樣 不滿果樣
算係 佛系 / 感恩系 既廢物
但我覺得我推有依家既一切已經好幸福

一齊感受下當下既幸福

幸福的賓周

冇
人比人比死人

我一時時 有時會識感恩 有時就對現況不滿
你係長期都處於呢種知足mode?

都會有負面情緒 但overall 都係枝竹多

同你一樣
冇咩特別想要
錢夠洗, 買生活用品買野食買game 可以想要就買
向過上爬,太攰.選擇左落返少少但輕鬆好多
有個可以一齊打機既老婆

唔去睇香港/國際局勢呢D 大問題的話
呢D 生活對我黎講已經幸福到童話咁

有冇女先

有個一齊打機既老婆
淨係呢點已經好多人羨慕

祝你一直幸福

好廢

生活無憂 無煩惱
已經好幸福
一直覺得自己人生係easy mood
一路以嚟條路都好平穩
讀書讀到依家都冇乜出力 全靠小聰明
都就嚟讀到畢業
平時又算幾好彩
雖然唔係有錢女
但係身邊多人錫 老母又俾左靚dna我
已經好感恩 亦唔會再去埋怨任何野
以依家狀態黎講 我自問都覺自己幾幸福

少D 埋怨人都靚D

工作穩定, 有公屋, 有老婆, 人工少都夠使,, 好幸福
可惜遇著港共仆街

Lm

我覺得學識唔好同人地去比較會活得開心好多

要做到咁真係唔易

好撚大壓力嫁,有時佢會嫌我廢
佢唔係會陪我打機個種, 係自己好鍾意打機個種

我同另一半都幾樂觀 擔心唔黎改變唔到嘅都唔會費心
我覺得生活好幸福 無咩缺乏
身邊朋友條件都唔錯 無咩是非 充滿正能量

係呢個post見到都係好知足既人

有時都唔知係知足 定係 升唔到上去

不過
從無求到渴求
直到渴求整個宇宙
來到最後卻只想得救
忙著擁有
忘掉你我本都一無所有

濕爬都講得岩 其實既然本身都係咩都冇 姐係家陣有既野就係讚左

自己覺得富足，升唔升上去又有咩所謂，你已經存在係自己既理想生活中

有健康，有屋企人同老婆
依個時勢同老婆仲有穩定收入同工作
各自有樓有車有租收
各自有自己興趣同愛好

唔算好有錢
但一定唔駛捱苦

做人做到咁仲想要求乜

我知足架喇

有幾好既呀媽家姐細佬細妹
唔有錢 但衣食住行冇問題
我係sen生 係有d不足 但足夠入八大醫療科
返pt中意左個靚仔上司
最後一齊左 宜家一年幾
佢勁好
我太hea gpa得2都無人照肺
即使疫情持續家姐滯留喺外國
我都仲有pt返 可以養細佬妹同家姐
男朋友見我得返好少錢 呢2個月拍拖食飯佢請晒
讀大學識到好好朋友 大家都唔八婆而係毒絲
生活固然有唔如意
但好多細微既好事就足夠抵消
所以我要多d將呢份祝福傳俾其他人